<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="efd9710de9c698fbbeb7b7b11597f70b" category="summary">Después de instalar un conector en AWS, BlueXP puede descubrir automáticamente información sobre los cubos de Amazon S3 que residen en la cuenta de AWS donde está instalado el conector. Se añade un entorno de trabajo de Amazon S3 al lienzo para poder ver esta información.</block>
  <block id="f7099ec977551c0bfc4264472c0bf927" category="doc">Ver los bloques de Amazon S3</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Pasos</block>
  <block id="9c626900b015a97ee8e428d66dd7d5d1" category="inline-link">Instale un conector</block>
  <block id="69e6c31f6140607f08425260f2faecb5" category="list-text">En el menú de navegación, selecciona *almacenamiento &gt; Canvas*.</block>
  <block id="89333a465b6c97994dd32a6e7b896c78" category="paragraph">Verá automáticamente su entorno de trabajo de Amazon S3 poco después.</block>
  <block id="620734ddcf438083fa8f2f7a7550fbbf" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de un entorno de trabajo Amazon S3.</block>
  <block id="93850b8e1d97181700833dcae4c7e219" category="paragraph"><block ref="93850b8e1d97181700833dcae4c7e219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9f8c79c12186f277b18c0a88881b6c2d" category="list-text">Haga clic en el entorno de trabajo y seleccione una acción en el panel derecho si desea habilitar los servicios de BlueXP con su almacenamiento S3.</block>
  <block id="3664079914496ab0ee90209b4ace936f" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra el panel acciones después de seleccionar un entorno de trabajo de Amazon S3. El panel muestra información sobre S3: El número de bloques y los servicios disponibles.</block>
  <block id="5f5106419e685f6e9190157425cf9f03" category="paragraph"><block ref="5f5106419e685f6e9190157425cf9f03" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6f371b1b2b98ce128fad66dd28599e7a" category="inline-link-macro">Vea qué servicios de BlueXP están disponibles y aprenda a usarlos con sus bloques de S3</block>
  <block id="229cfda928e566937d5c5c424f2865dc" category="paragraph"><block ref="73b3af182b51af9520244e5fd9710630" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ceeee7f8ead6f81a6db4d7c78b588177" category="list-text">Haga clic en *Entrar en entorno de trabajo*, o haga doble clic en el entorno de trabajo, para ver detalles sobre los bloques S3 de su cuenta de AWS.</block>
  <block id="36aef4dd1ad8e5d43e4337638d99308c" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra los detalles de un entorno de trabajo Amazon S3: El número total de bloques y el número total de regiones, y una tabla que muestra los detalles de cada bloque de S3.</block>
  <block id="f529be174f5fab5c827176b726784ddb" category="paragraph"><block ref="f529be174f5fab5c827176b726784ddb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7462056cb7ed96e8e2bfa335d78d9644" category="paragraph">Además de las columnas que aparecen de forma predeterminada, puede desplazarse por la página para ver propiedades adicionales del bloque; por ejemplo, el número de etiquetas y si se ha habilitado el bloqueo de objetos o el control de versiones.</block>
  <block id="01e12de62fa77fda2815719aed8ff892" category="paragraph-title">El futuro</block>
  <block id="8844ea245d7c08ab2233754002d80b15" category="inline-image-macro">el botón más de tres puntos</block>
  <block id="6aa300e24ddf3ee5a99bbb1cf5bb4a72" category="inline-link-macro">Vaya aquí para obtener más información</block>
  <block id="f7c83d52179afb4b4905222f46b12fe3" category="paragraph">Puede cambiar algunos ajustes de cucharón directamente desde BlueXP haciendo clic en <block ref="98246678a6b4f53f828068ceb430dd9d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> para un cucharón. <block ref="fb2338c21d7a6262957fb98c8ca54de1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="09939f5de1c156803c6295670449beb2" category="paragraph">Puede añadir nuevos bloques S3 si hace clic en *Add bucket*. <block ref="24acb8e540fa67d1a53c15525bc66748" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fd81bc78e6eb1ed21649501d070de560" category="summary">Una vez que su entorno de trabajo Amazon S3 esté disponible en Canvas, puede añadir cubos adicionales directamente desde BlueXP.</block>
  <block id="9fed572004c981252beb21bc105f5af0" category="doc">Añadir bloques S3</block>
  <block id="eec1611e65af5313f39a130a94b37fd3" category="list-text">En Canvas, haga doble clic en el entorno de trabajo de Amazon S3 para ver la página Descripción general de cubos de Amazon S3 y haga clic en *Agregar bloque*.</block>
  <block id="78724860366c3bfbfc6830cc113707ff" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra los detalles de un entorno de trabajo de Amazon S3 y el botón Add bucket.</block>
  <block id="3b01b7a48d95707e023a4d4ce3014625" category="paragraph"><block ref="3b01b7a48d95707e023a4d4ce3014625" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7905235e0b9d47c87993bfcf15c3dd50" category="paragraph">Se muestra la página _Add bucket_.</block>
  <block id="00a88d7e893489f7027efb13ae84d764" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra la página Add Bucket para que pueda crear su propio bloque de Amazon S3.</block>
  <block id="10c37be4b76c325674d0f1f15302365a" category="paragraph"><block ref="10c37be4b76c325674d0f1f15302365a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3528909a31eaf26ed1ec5e91d30680b6" category="list-text">En la página Add bucket, introduzca la información necesaria para crear el bloque y haga clic en *Apply*.</block>
  <block id="0b70185623faa55e384834695ae8d364" category="list-text">Introduzca el nombre que desea utilizar para el bloque.</block>
  <block id="597de3cf2a2ed6f9bd6e82c0a7a73572" category="inline-link">Cuenta diferente que ha añadido a BlueXP</block>
  <block id="0122311ed1a57dce15e992365a9457e2" category="list-text">Seleccione la región de AWS donde se creará el bloque.</block>
  <block id="949a961e422bda6c898ac6590ce47cb8" category="inline-link">Obtenga más información acerca del bloqueo de objetos en la documentación de Amazon S3</block>
  <block id="d87ea88e84d5837b06e24d3c7e16b421" category="list-text">Opcionalmente, se puede habilitar el bloqueo de objetos S3 en el bloque para almacenar objetos mediante un modelo WORM (escritura única, lectura múltiple). Si planea utilizar el bloqueo de objetos, debe habilitarlo al crear el bloque. La activación de Object Lock también permite el control de versiones.<block ref="1399ee2a35dec21bba05889732a3a632" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="157d206d0cc91be4095d98f9df679cf4" category="paragraph">Se crea el bloque.</block>
  <block id="a73444cc5dd6f6171b437eedb6a7d462" category="inline-link-macro">Más información sobre el cambio de la configuración de bloques</block>
  <block id="daf6241c571815ccb6a2fba56c3d3d3a" category="paragraph">No se pueden configurar manualmente versiones, etiquetas o cifrado cuando se agrega inicialmente un bloque. Una vez creado el bloque, puede configurar estas otras propiedades del bloque. <block ref="b8a8855fb27be3598054e27761fb286f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c9df4195a305212ffd7b56d24f67129d" category="summary">NetApp ofrece soporte para BlueXP de diversas maneras. Hay disponibles amplias opciones de auto soporte gratuito las 24 horas del día, los 7 días de la semana, como artículos de la base de conocimiento (KB) y un foro de la comunidad. Su registro de soporte incluye soporte técnico remoto a través de tickets web.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenga ayuda</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp ofrece soporte para BlueXP y sus servicios cloud de diversas maneras. Hay disponibles amplias opciones de auto soporte gratuito las 24 horas del día, los 7 días de la semana, como artículos de la base de conocimiento (KB) y un foro de la comunidad. Su registro de soporte incluye soporte técnico remoto a través de tickets web.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilice opciones de soporte automático</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Estas opciones están disponibles de forma gratuita, las 24 horas del día, los 7 días de la semana:</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de conocimientos</block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Busque en la base de conocimientos de BlueXP para encontrar artículos útiles para resolver problemas.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Comunidades</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Únase a la comunidad de BlueXP para seguir los debates en curso o crear otros nuevos.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentación</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentación de BlueXP que está viendo actualmente.</block>
  <block id="80b1b0d2b1ebf2b3cba2d25759801afd" category="list-text">Correo:ng-cloudmanager-feedback@netapp.com[correo electrónico de comentarios]</block>
  <block id="6702efec14563f45f1ee2f8c613b8ad8" category="paragraph">Apreciamos sus opiniones. Envíe sus comentarios para ayudarnos a mejorar BlueXP.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Cree un caso con el soporte de NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Además de las opciones de autosoporte anteriores, puede trabajar con un especialista de soporte de NetApp para resolver cualquier problema después de activar el soporte de.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Antes de empezar</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">En la página *Recursos*, elija una de las opciones disponibles en Soporte técnico:</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Servicio*: Seleccione el servicio con el que está asociado el problema. Por ejemplo, cuando BlueXP es específico de un problema de soporte técnico con flujos de trabajo o funcionalidades dentro del servicio.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Entorno de trabajo*: Si se aplica al almacenamiento, seleccione *Cloud Volumes ONTAP* o *On-Prem* y, a continuación, el entorno de trabajo asociado.</block>
  <block id="aa996e20900197b0ea41485ada083d8c" category="paragraph">La lista de entornos de trabajo se encuentra dentro del ámbito de la cuenta BlueXP, el área de trabajo y el conector que ha seleccionado en el banner superior del servicio.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Prioridad de caso*: Elija la prioridad para el caso, que puede ser Baja, Media, Alta o crítica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Para obtener más información sobre estas prioridades, pase el ratón sobre el icono de información situado junto al nombre del campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descripción del problema*: Proporcione una descripción detallada del problema, incluidos los mensajes de error aplicables o los pasos de solución de problemas que haya realizado.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Direcciones de correo electrónico adicionales*: Introduzca direcciones de correo electrónico adicionales si desea que alguien más conozca este problema.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Captura de pantalla del formulario Crear un caso que le permite crear un caso con el soporte de NetApp.</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Después de terminar</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Aparecerá una ventana emergente con el número de caso de soporte. Un especialista de soporte de NetApp revisará su caso y le pondrá en contacto con usted próximamente.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Es posible que se encuentre el siguiente mensaje de error al intentar crear un caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"No está autorizado a crear un caso en el servicio seleccionado"</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Usar el chat en el producto</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Envíe un caso no técnico en<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestione sus casos de soporte (vista previa)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Puede ver y gestionar los casos de soporte activos y resueltos directamente desde BlueXP. Es posible gestionar los casos asociados con su cuenta de NSS y con su empresa.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestión de casos está disponible como vista previa. Tenemos pensado perfeccionar esta experiencia y añadir mejoras en próximos lanzamientos. Envíenos sus comentarios mediante el chat en el producto.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Tenga en cuenta lo siguiente:</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">La consola de gestión de casos en la parte superior de la página ofrece dos vistas:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vista de la izquierda muestra el total de casos abiertos en los últimos 3 meses por la cuenta de usuario NSS que ha proporcionado.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vista de la derecha muestra el total de casos abiertos en los últimos 3 meses a nivel de su compañía en función de su cuenta NSS de usuario.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Los resultados de la tabla reflejan los casos relacionados con la vista seleccionada.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Puede agregar o quitar columnas de interés y filtrar el contenido de columnas como prioridad y estado. Otras columnas proporcionan funciones de clasificación.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Consulte los pasos a continuación para obtener más información.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">En el nivel por caso, ofrecemos la posibilidad de actualizar las notas de un caso o cerrar un caso que no esté ya en estado cerrado o pendiente de cierre.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La página *Administración de casos* muestra casos abiertos relacionados con la cuenta NSS asociada con su cuenta de usuario de BlueXP. Esta es la misma cuenta NSS que aparece en la parte superior de la página *NSS Management*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Si lo desea, puede modificar la información que se muestra en la tabla:</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifique el rango de fechas eligiendo un rango de fechas exacto o eligiendo un marco de tiempo diferente.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la opción situada encima de la tabla en la página de gestión de casos que permite elegir un intervalo de fechas exacto o los últimos 7 días, 30 días o 3 meses.</block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtre el contenido de las columnas.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Captura de pantalla de la opción de filtro de la columna Estado que permite filtrar casos que coinciden con un estado específico, como activo o cerrado.</block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">El icono más que se muestra en la tabla</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra las columnas que puede mostrar en la tabla.</block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icono con tres puntos que aparece en la última columna de la tabla</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Ver caso*: Ver todos los detalles sobre un caso específico.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra las acciones que puede realizar después de seleccionar el menú de la última columna de la tabla.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Avisos legales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Los avisos legales proporcionan acceso a las declaraciones de copyright, marcas comerciales, patentes y mucho más.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Derechos de autor</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas comerciales</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, el logotipo de NETAPP y las marcas enumeradas en la página de marcas comerciales de NetApp son marcas comerciales de NetApp, Inc. Los demás nombres de empresas y productos son marcas comerciales de sus respectivos propietarios.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Estadounidenses</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Puede encontrar una lista actual de las patentes propiedad de NetApp en:</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de privacidad</block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Código abierto</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Los archivos de notificación proporcionan información sobre los derechos de autor y las licencias de terceros que se utilizan en software de NetApp.</block>
  <block id="c95623cd0395d5a6bb6105b9d32f197b" category="inline-link">Aviso para BlueXP</block>
  <block id="5617fc4c90db2216d4ba9da3ed61d8ee" category="summary">Después de descubrir cubos de S3 en BlueXP, puede utilizar los servicios de datos de NetApp para backup, organización en niveles, clasificación y sincronización de datos.</block>
  <block id="49b9d9b89078e5e4f47991c877526750" category="doc">Utilice los servicios de datos de NetApp con bloques S3</block>
  <block id="7eb41a611de377805e9a7df9b3ae691b" category="paragraph">Para empezar, visita el lienzo y arrastra y suelta un entorno de trabajo local de ONTAP o Cloud Volumes ONTAP en tu entorno de trabajo Amazon S3.</block>
  <block id="7b7fcd600f1d926ca9fe6a7cb21750f2" category="inline-link">Más información sobre cómo realizar backups de datos de ONTAP en el almacenamiento Amazon S3</block>
  <block id="3e0f8335010aedcfb82affccaacd20ec" category="paragraph">Para empezar, ve al lienzo y arrastra y suelta un entorno de trabajo local de ONTAP en tu entorno de trabajo Amazon S3.</block>
  <block id="a9dee648c451dbc4fdeeab5bcb9014ed" category="inline-link">Obtenga más información acerca de la organización en niveles de los datos de ONTAP en el almacenamiento Amazon S3</block>
  <block id="b1e27059ba7694353c38efd583f70d7c" category="paragraph">Para empezar, vaya al lienzo y arrastre y suelte el entorno de trabajo de origen en el entorno de trabajo de destino. El entorno de trabajo de Amazon S3 puede ser el origen o el destino.</block>
  <block id="55bd7bd6bf396c28ae8aca1611f8ee53" category="paragraph">Para comenzar, seleccione su entorno de trabajo de Amazon S3 y seleccione la opción adecuada en la sección *Clasificación* del panel Servicios para iniciar el análisis de sus bloques S3.</block>
  <block id="3bcfa77ba520ecdb90dbb673cc23cb5e" category="doc">Documentación sobre el almacenamiento de Amazon S3</block>
  <block id="f54c8c1223f73d87869999847d1ae49e" category="summary">Descubra las novedades del almacenamiento Amazon S3 en BlueXP.</block>
  <block id="9a8d5d2b68f540bdc8d48d6f59172160" category="doc">Novedades del almacenamiento Amazon S3 en BlueXP</block>
  <block id="d0693e7bf28b7bbc94287cee0e4b0768" category="section-title">5 de marzo de 2023</block>
  <block id="912b3a604a5106bda5b0c99ddaaf1364" category="section-title">Posibilidad de añadir nuevos cubos desde BlueXP</block>
  <block id="c07c4e2e029d6d6eb829c29902cb63ff" category="inline-link">Descubra cómo añadir nuevos bloques de Amazon S3</block>
  <block id="91402ca539ef196ec17265c55db694dc" category="paragraph">Has tenido la posibilidad de ver cubos de Amazon S3 en BlueXP Canvas durante mucho tiempo. Ahora puede agregar nuevos cubos y cambiar las propiedades de los cubos existentes directamente desde BlueXP.<block ref="2c8909472f79d70b0988a1b1340a52c9" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="d83ada820c6219a6100ac0d45a42417f" category="summary">Una vez que su entorno de trabajo Amazon S3 esté disponible en Canvas, puede cambiar algunas propiedades de cucharón directamente de BlueXP.</block>
  <block id="03d1d7c5f3e9143c651013d5a8df19ed" category="doc">Cambiar la configuración de bloques de S3</block>
  <block id="98b683df18d829ab5d0c1a0667ef090e" category="paragraph">Tenga en cuenta que no puede cambiar la configuración del bloqueo de objetos, región o nombre de bloque de AWS.</block>
  <block id="c1e90160a62fa1921449efb18231f40d" category="paragraph">Las propiedades de bloque que puede cambiar incluyen:</block>
  <block id="7aa72240c8357c1ccb645c4ed54fc655" category="list-text">Si Versioning está habilitado o deshabilitado para todos los objetos del bloque.</block>
  <block id="d92cc14996cce4261a7042bf7143a0eb" category="list-text">Puede optar por aplicar etiquetas a los objetos que se agregan al bloque.</block>
  <block id="7178af2148dd1317957ac72803a11101" category="list-text">Si los objetos nuevos agregados al bloque están cifrados o no, y la opción utilizada para el cifrado.</block>
  <block id="03e28e82e5ae57af9a5632a915905ac6" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra cómo seleccionar el botón Detalles del administrador para editar las propiedades del bloque.</block>
  <block id="b1663f0a11aefa655b800e4525611bc7" category="paragraph"><block ref="b1663f0a11aefa655b800e4525611bc7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c1271f859cb12c5ef9b0c1934c2075f1" category="section-title">Cambie el valor de control de versiones</block>
  <block id="bb818b7bb7e952216e5edeed36b98b25" category="paragraph">El control de versiones permite mantener varias versiones de un objeto en un bloque para poder restaurar objetos que se eliminen o se sobrescriben accidentalmente. Puede cambiar la configuración de control de versiones para objetos futuros cuando se añadan al bloque. El cambio de la configuración de versiones no cambia el valor de los objetos existentes.</block>
  <block id="753bbae9e70bd29b4b752a888c7f83aa" category="inline-link">Obtenga más información sobre las versiones en la documentación de Amazon S3</block>
  <block id="c3d2c68ea0cdfed971d8f2a0859913e0" category="paragraph">El control de versiones está desactivado de forma predeterminada en los nuevos bloques creados por BlueXP, a menos que se active el bloqueo de objetos cuando se creó el bloque.<block ref="e0ba6451fd1bf2a059fdd9f9e325cee9" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="aab47603bd3be752c59a115ffb41d22a" category="paragraph">Una vez activado, si desea detener el control de versiones temporal o permanentemente, puede elegir el estado "suspendido". No se puede deshabilitar el control de versiones una vez que se ha activado.</block>
  <block id="06bf9930fc8459e052599e1b5f0a1a7f" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra cómo cambiar la configuración de control de versiones de un bloque.</block>
  <block id="41270662bdf0da5996f1a870b9ab5b44" category="paragraph"><block ref="41270662bdf0da5996f1a870b9ab5b44" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="03b6a6f1e13411d253ae1983fe76fa25" category="section-title">Agregar o cambiar etiquetas para los objetos del bloque</block>
  <block id="e3463088bdb53d30f897b3ff783db6e9" category="paragraph">Las etiquetas son metadatos que puede utilizar para agrupar recursos para identificar aplicaciones, entornos, regiones, proveedores de cloud y mucho más. Las etiquetas se componen de una clave de etiqueta y un valor de etiqueta. Puede agregar etiquetas a un bloque para que las etiquetas se apliquen a los objetos cuando se añadan al bloque. También puede cambiar y eliminar etiquetas y valores de etiquetas.</block>
  <block id="07472cd51c11ae72b9be3780b88a4452" category="inline-link">Obtenga más información sobre las etiquetas en la documentación de Amazon S3</block>
  <block id="8cca6242879172b9837873b7da8c2b83" category="paragraph">Las etiquetas están deshabilitadas de forma predeterminada en nuevos bloques creados por BlueXP.<block ref="4051f5e277970bf30a28585f8f548269" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="b1a649b71c6a44f55f012f92ab2c0f41" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra cómo añadir un nuevo par clave/valor de etiqueta para un bloque.</block>
  <block id="85aee05e1be511f705baeadd5c969d87" category="paragraph"><block ref="85aee05e1be511f705baeadd5c969d87" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="200e9bd07e779ca538757ee7a91c07d5" category="paragraph">Después de agregar una etiqueta, haga clic en *aplicar* para guardar los cambios. Si desea agregar más etiquetas, haga clic en *Agregar nueva etiqueta*. Puede añadir hasta 10 etiquetas por bloque.</block>
  <block id="26d7220e95a948de8f8bee2eb2c05ec8" category="section-title">Cambie la configuración de cifrado</block>
  <block id="a11df6361d05660cc0ba1f6c0558de49" category="paragraph">El cifrado del lado del servidor le permite cifrar datos en el destino de Amazon S3. Amazon S3 cifra sus datos a nivel de objeto, ya que los escribe en el disco y los descifra cuando accede a ellos. Puede cambiar la configuración de cifrado utilizada para futuros objetos cuando se agregan al bloque.</block>
  <block id="2c147b9d28e184c5c63a643164663ed6" category="inline-link">Obtenga más información sobre el cifrado en el servidor en la documentación de Amazon S3</block>
  <block id="c98b354ee5df11c8b64050d46a531282" category="paragraph">El cifrado se habilita de forma predeterminada con "claves gestionadas por Amazon S3 (SSE-S3)" en bloques nuevos creados por BlueXP.<block ref="af46c8e128e791b9a73e046d29dfa446" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="0c5273d88d0edaf0cc1894d20fdd17b3" category="paragraph">Como alternativa, puede optar por habilitar el cifrado con la "clave del servicio de gestión de claves de AWS (SSE-KMS)". El cifrado también es posible usando sus propias claves proporcionadas por el cliente (SSE-C), pero esta funcionalidad no está disponible a través de la interfaz de usuario de BlueXP; deberá utilizar la interfaz de Amazon.</block>
  <block id="62391a98e2571a2594662b67b2d076c0" category="inline-image-macro">Captura de pantalla que muestra cómo cambiar el tipo de clave de cifrado utilizado para un bloque.</block>
  <block id="9aaf4516b7333dbc25618cc5541d6c28" category="paragraph"><block ref="9aaf4516b7333dbc25618cc5541d6c28" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f76b7a6398238187f9ab7139f99efa9e" category="paragraph">Si elige "clave del servicio de gestión de claves de AWS (SSE-KMS)", puede elegir una clave de KMS de AWS que ya haya creado o puede usar un objeto ARN de clave de KMS de AWS (nombre del recurso de Amazon).</block>
  <block id="4913270dff142c18b7deff3e020455bb" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra cómo seleccionar la configuración de cifrado alternativa para un bloque.</block>
  <block id="bf0f1d13b25a835c25ca6497481b616a" category="paragraph"><block ref="bf0f1d13b25a835c25ca6497481b616a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9565d6f3c6daab6a85ad88d83d6afaa3" category="inline-link">Obtenga más información sobre el servicio de gestión de claves de AWS desde la documentación de Amazon S3</block>
  <block id="6b9ad32bca511ce2ad2c097b7d9a4a78" category="inline-link">Uso de las claves de los clientes en lugar de las de AWS</block>
  <block id="2a99f2c69d7ca6830beafd559188a1d0" category="paragraph"><block ref="6680152fb638c9052ac94d98bd762821" category="inline-link-rx"></block> y acerca de<block ref="ff2983fb7d6b017ffe909b1c26efe536" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Antes de poder abrir un caso de soporte con el soporte técnico de NetApp, debe añadir una cuenta de la página de soporte de NetApp a BlueXP y, a continuación, registrarse para recibir soporte.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Regístrese para recibir soporte</block>
  <block id="0375f4855be072c7d856a0233cc21de9" category="section-title">Soporte para soluciones de proveedores cloud</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX para ONTAP</block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="inline-link-macro">Cloud Volumes Service para Google Cloud</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Información general del registro de soporte</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Existen dos formas de registro para activar el derecho de asistencia:</block>
  <block id="2322ca552c2b0ebe090c8485519246a8" category="list-text">Registro de la suscripción al soporte de ID de cuenta de BlueXP (número de serie de 20 dígitos xxxx960xxxxx que se encuentra en la página Recursos de asistencia técnica de BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Esto sirve como su ID de suscripción de soporte único para cualquier servicio dentro de BlueXP. Debe registrarse cada suscripción de asistencia técnica a nivel de cuenta de BlueXP.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Registrar los números de serie de Cloud Volumes ONTAP asociados con una suscripción en el mercado de su proveedor de cloud (estos son números de serie de 20 dígitos 909201xxxxxxxx).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Estos números de serie se denominan comúnmente _PAYGO serial Numbers_ y son generados por BlueXP en el momento de la implementación de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si tiene una cuenta de nivel de cliente, puede añadir una o varias cuentas de NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si tiene una cuenta de partner o distribuidor, puede añadir una o varias cuentas de NSS, pero no se podrán añadir junto con las cuentas de nivel de cliente.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla del menú Ayuda en el que Soporte es la primera opción de la lista</block>
  <block id="19d089db572ee6a1e154a0c9c9e57bfd" category="paragraph">NetApp utiliza Microsoft Azure Active Directory como proveedor de identidades para servicios de autenticación específicos para soporte y licencias.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">En la página de inicio de sesión, proporcione su dirección de correo electrónico registrada en el sitio de soporte de NetApp y contraseña para realizar el proceso de autenticación.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Estas acciones permiten a BlueXP utilizar su cuenta NSS para cosas como descargas de licencias, verificación de actualizaciones de software y futuros registros de soporte.</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">La cuenta NSS debe ser una cuenta de nivel de cliente (no una cuenta de invitado o temporal). Puede tener varias cuentas de NSS en el nivel del cliente.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Sólo puede haber una cuenta NSS si esa cuenta es una cuenta de nivel de partner. Si intenta agregar cuentas de NSS de nivel de cliente y existe una cuenta de nivel de partner, obtendrá el siguiente mensaje de error:</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">"El tipo de cliente NSS no está permitido para esta cuenta, ya que ya hay usuarios NSS de tipo diferente."</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Lo mismo sucede si tiene cuentas de NSS de nivel de cliente preexistentes e intenta añadir una cuenta de nivel de partner.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Después de iniciar sesión correctamente, NetApp almacenará el nombre de usuario de NSS.</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Icono de tres puntos horizontales</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">Con esta opción se le solicita que vuelva a iniciar sesión. Tenga en cuenta que el token de estas cuentas caduca después de 90 días. Se enviará una notificación para avisarle de ello.</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente existente con una cuenta de NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si es cliente de NetApp con una cuenta de NSS, solo tiene que registrarse para recibir soporte a través de BlueXP.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente existente pero no cuenta NSS</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulario de registro de usuarios del sitio de soporte de NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Complete el para crear una cuenta en la página de soporte de NetApp<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Asegúrese de seleccionar el nivel de usuario adecuado, que normalmente es *Cliente/Usuario final de NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Asegúrese de copiar el número de serie de la cuenta BlueXP (960xxxx) utilizado anteriormente para el campo de número de serie. Esto agilizará el procesamiento de la cuenta.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Totalmente nuevo en NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si es totalmente nuevo en NetApp y no tiene una cuenta de NSS, siga cada paso que se indica a continuación.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Busque el número de serie de su ID de cuenta en la página Support Registration.</block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Sitio de registro de soporte de NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Vaya a.<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> Y seleccione *no soy un cliente registrado de NetApp*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Rellene los campos obligatorios (aquellos con asteriscos rojos).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">En el campo *línea de productos*, seleccione *Cloud Manager* y, a continuación, seleccione el proveedor de facturación correspondiente.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copie el número de serie de su cuenta desde el paso 2 anterior, complete la comprobación de seguridad y confirme que ha leído la Política de privacidad de datos global de NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Se envía inmediatamente un correo electrónico al buzón de correo para finalizar esta transacción segura. Asegúrese de comprobar sus carpetas de spam si el correo electrónico de validación no llega en pocos minutos.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirme la acción desde el correo electrónico.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">Confirmar envía su solicitud a NetApp y recomienda que cree una cuenta en la página de soporte de NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Asegúrese de copiar el número de serie de la cuenta (960xxxx) utilizado anteriormente para el campo de número de serie. Esto agilizará el procesamiento de la cuenta.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp debería ponerse en contacto con usted durante este proceso. Este es un ejercicio de incorporación puntual para nuevos usuarios.</block>
  <block id="548428f3d8d7f88cdab312aeb124539b" category="sidebar">Documentos de almacenamiento de Amazon S3</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notas de la versión</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Manos a la obra</block>
  <block id="e11597621f115e17031710501eefedbc" category="sidebar">Consulte sus bloques de Amazon S3</block>
  <block id="fd1c68085eeae378471bac9bc817b052" category="sidebar">Gestión de bloques S3</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conocimiento y apoyo</block>
  <block id="9734d11f1da890ec7434857fd054fb47" category="sidebar">Cambiar la configuración de bloques</block>
  <block id="ab066b3292d8ab61ef3b5c77169cdd19" category="sidebar">Más información</block>
  <block id="d2febf9b8431d9dfeed5e223021c353e" category="sidebar">Documentación de Amazon S3 para gestión fuera de BlueXP</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs y comunidad</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Comunidad de NetApp</block>
  <block id="bd5465eb0e8cf8f303aee7ea9420c8b1" category="sidebar">Blog de BlueXP</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Seminarios web sobre el cloud</block>
  <block id="7a45e6298bb69116e2c6db653fb88884" category="sidebar">Toda la documentación de BlueXP</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Accesorio (opcional)*: Cargue hasta cinco archivos adjuntos, uno a la vez.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Los archivos adjuntos están limitados a 25 MB por archivo. Se admiten las siguientes extensiones de archivo: Txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx y csv.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Actualizar notas de caso*: Proporcione detalles adicionales sobre su problema o seleccione *cargar archivos* para adjuntar hasta un máximo de cinco archivos.</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6f398b0701e7de915bb04028de8bb878" category="summary">Empieza a usar el almacenamiento de Amazon S3 con tu sistema BlueXP.</block>
  <block id="55d43ef1b3aadb22506c7c638269e01f" category="list-text">Utiliza el backup y la recuperación de datos de *BlueXP* para realizar copias de seguridad de los datos de tus sistemas ONTAP y Cloud Volumes ONTAP on-premises en el almacenamiento de objetos S3.</block>
  <block id="e9e23123fd45494a9875ecbf65b7c4c2" category="list-text">Utiliza la organización en niveles *BlueXP* para organizar en niveles los datos inactivos de los clústeres de ONTAP on-premises en el almacenamiento de objetos S3.</block>
  <block id="abf72b99927199c83ae30fe49e03ad1f" category="list-text">Usa *BlueXP copy and sync* para sincronizar datos con o desde buckets de S3.</block>
  <block id="206ea88fa47e88b7036f838bb0a17b5b" category="paragraph">También puede seleccionar su entorno de trabajo de Amazon S3 y hacer clic en *Copiar y sincronizar* en el panel Servicios para sincronizar los datos con o desde los depósitos de S3.</block>
  <block id="f850079a6ff3f16354189a6475029756" category="inline-link">Obtén más información sobre el servicio de copia y sincronización de BlueXP</block>
  <block id="648a3a428fc442c8406158cb9e5afb20" category="list-text">Usa *BlueXP CLASSION* para escanear tus cubos S3 en busca de datos personales y confidenciales. La clasificación de BlueXP puede analizar cualquier bloque de la cuenta, independientemente de si se ha creado para una solución de NetApp.</block>
  <block id="79dc7a5f3247a2e3c1f0302827271c0e" category="inline-link">Obtén más información sobre el servicio de clasificación de BlueXP</block>
  <block id="a1b1ace9d93b9726388b0450fcf0ead8" category="paragraph">Puede ver detalles sobre sus bloques de S3, incluida la región, la política de acceso, la cuenta, la capacidad total y utilizada, etc. Estos buckets se pueden usar como destinos para el backup y recuperación de datos de BlueXP, la organización en niveles de BlueXP o las operaciones de copia y sincronización de BlueXP. Además, puede usar la clasificación de BlueXP para analizar estos bloques.</block>
  <block id="cdf45afb1d66e7ab7ab5a8b752954903" category="paragraph">Puede cambiar esta configuración de bloque directamente desde BlueXP haciendo clic en <block ref="98246678a6b4f53f828068ceb430dd9d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> para un cucharón.</block>
  <block id="31cd35a9507d9186bb5d44594a16da82" category="list-text"><block ref="6a0b8bd678b97cb145a1e339644d0418" category="inline-link-rx"></block> En la cuenta de AWS, donde desea ver sus bloques de Amazon S3.</block>
  <block id="a249f26c0fe658ba29f99f0b723c2e26" category="list-text">Seleccione la cuenta de AWS que será el propietario del bloque. Puede ser la cuenta principal donde se implementó el conector o puede ser un<block ref="a3c828ca86c6b71794265d5ed70eeca4" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="52ba8ac12050d2494572b940a0d65b25" category="paragraph"><block ref="52ba8ac12050d2494572b940a0d65b25" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="list-text"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="list-text"><block ref="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="list-text"><block ref="cf14bff66a8b72d3675db8ffe0f02ee3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Se trata de un ID generado por el sistema que se asigna a su correo electrónico. En la página *NSS Management*, puede mostrar su correo electrónico desde <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> de windows</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si alguna vez necesita actualizar sus tokens de credenciales de inicio de sesión, también hay una opción *Actualizar credenciales* en la <block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> de windows</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5eb875acef05613c5e2e2218cba03126" category="paragraph"><block ref="f56037192a56a58227ef9eb36f03a9ec" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="cb539309983b973033370e524c04a458" category="paragraph"><block ref="1872214a8e324ce93059ba6cadc608c4" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f055b625ba659736f2f6aeb28ac2fd85" category="paragraph"><block ref="82a8e5397a3e5ca934b7faa7a2036870" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5f9a9fac39700f99999345591cd72308" category="paragraph"><block ref="a4a0ad288be425d5699f257670a94893" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="paragraph"><block ref="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="paragraph"><block ref="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="paragraph"><block ref="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="paragraph"><block ref="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="paragraph"><block ref="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Descubre cómo gestionar las credenciales asociadas con tu inicio de sesión de BlueXP</block>
  <block id="e1d2e1a634647fd631081bc4f6f8e523" category="list-text">Para utilizar la funcionalidad *Crear un caso*, primero debes asociar tus credenciales del sitio de soporte de NetApp con el inicio de sesión de BlueXP.<block ref="2a0d8b66ca9e99d023b48cf25f40fb12" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Si abre un caso para un sistema ONTAP que tiene un número de serie, su cuenta de NSS deberá estar asociada con el número de serie de ese sistema.</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Este error podría significar que la cuenta NSS y la compañía de registro con la que está asociada no es la misma compañía de registro para el número de serie de la cuenta de BlueXP (es decir, 960xxxx) o el número de serie del entorno de trabajo. Puede solicitar ayuda utilizando una de las siguientes opciones:</block>
  <block id="0c7db2bd63c891adb2c0fa4527805d72" category="paragraph">Es necesario registrarse en soporte para tu cuenta de BlueXP y para sistemas de Cloud Volumes ONTAP individuales.</block>
  <block id="28164bf9e881ddc9e7ff74744bfce180" category="paragraph">El registro de ambos tipos de números de serie permite funcionalidades, como abrir tickets de soporte y la generación automática de casos. Para completar el registro, añade cuentas del sitio de soporte de NetApp (NSS) a BlueXP, como se describe a continuación.</block>
  <block id="e922b9aa0836a1d93e11cac0fe4c9004" category="paragraph">Para obtener soporte técnico para las siguientes soluciones de proveedores de nube, consulte «Obtener ayuda» en la documentación de BlueXP para ese producto.</block>
  <block id="5a19febf1dcb23c10e8dcfde64ba764c" category="section-title">Registra tu cuenta de BlueXP para recibir soporte de NetApp</block>
  <block id="6bbc2ba432f59ab65ee3d8ac5a58336e" category="paragraph">Para registrarte para obtener soporte y activar el soporte, un usuario de tu cuenta de BlueXP debe asociar una cuenta en el sitio de soporte de NetApp a su inicio de sesión en BlueXP. La forma de registrarse para recibir soporte de NetApp depende de si ya tiene una cuenta del sitio de soporte de NetApp (NSS).</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Seleccione *Agregar credenciales NSS* y siga el aviso de autenticación del sitio de soporte de NetApp (NSS).</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La página *Recursos* debe mostrar que su cuenta está registrada para soporte.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Una captura de pantalla que muestra un número de serie de cuenta y una casilla de verificación verde y el texto registrado para soporte.</block>
  <block id="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="paragraph"><block ref="3d183819a15163ef2e2e7d9d764254a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Tenga en cuenta que los otros usuarios de BlueXP no verán este mismo estado de registro de soporte si no han asociado una cuenta del sitio de soporte de NetApp con su inicio de sesión de BlueXP. Sin embargo, eso no significa que tu cuenta de BlueXP no esté registrada para el soporte técnico. Siempre y cuando un usuario de la cuenta haya seguido estos pasos, su cuenta se ha registrado.</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si eres un cliente existente de NetApp con licencias y números de serie existentes, pero _no_ NSS, deberás crear una cuenta NSS y asociarla al inicio de sesión de BlueXP.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Asocia tu nueva cuenta de NSS con tu inicio de sesión de BlueXP. Para ello, sigue los pasos que se muestran en <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Cuando tengas tu cuenta en el sitio de soporte de NetApp, asocia la cuenta con el inicio de sesión de BlueXP siguiendo los pasos que se muestran a continuación <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Asocie credenciales de NSS para soporte de Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="d8f0da67cbab6e43f6d266bdab68cdc8" category="paragraph">Es necesario asociar las credenciales del sitio de soporte de NetApp con su cuenta de BlueXP para habilitar los siguientes flujos de trabajo clave para Cloud Volumes ONTAP:</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Registro de sistemas Cloud Volumes ONTAP de pago por uso para recibir soporte</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Se requiere que proporcione su cuenta de NSS para activar el soporte de su sistema y obtener acceso a los recursos de soporte técnico de NetApp.</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Puesta en marcha de Cloud Volumes ONTAP cuando usted traiga su propia licencia (BYOL)</block>
  <block id="2ebfeabed40c2270d9fa8325080a4b3e" category="paragraph">Es necesario proporcionar su cuenta NSS para que BlueXP pueda cargar su clave de licencia y activar la suscripción para el plazo que adquirió. Esto incluye actualizaciones automáticas para renovaciones de términos.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Actualizar el software Cloud Volumes ONTAP a la versión más reciente</block>
  <block id="39f382b97080640c75604b5890f3a5d3" category="paragraph">La asociación de credenciales de NSS con su cuenta de BlueXP es diferente de la cuenta de NSS asociada con un inicio de sesión de usuario de BlueXP.</block>
  <block id="e3bc6d35311568d55f1c8ea11984b964" category="paragraph">Estas credenciales de NSS están asociadas con tu ID de cuenta de BlueXP específico. Los usuarios que pertenecen a la cuenta BlueXP pueden acceder a estas credenciales desde *Soporte &gt; Gestión NSS*.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">En la parte superior derecha de la consola de BlueXP, seleccione el icono Configuración y seleccione *credenciales*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Seleccione *Credenciales de usuario*.</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Para confirmar que el proceso de registro se ha realizado correctamente, seleccione el icono Ayuda y seleccione *Soporte*.</block>
  <block id="d889e6e7cc4c5509ab5b37f8fc894e46" category="list-text">En la parte superior derecha de la consola de BlueXP, seleccione el icono Ayuda y seleccione *Soporte*.</block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Seleccione *Administración de NSS &gt; Agregar cuenta de NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Cuando se le solicite, seleccione *continuar* para que se le redirija a una página de inicio de sesión de Microsoft.</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7fe6981833e8fe7fd89e0a99a55573da" category="list-text">En BlueXP, selecciona *Ayuda &gt; Soporte*.</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Selecciona *Llámanos* si quieres hablar con alguien por teléfono. Se le dirigirá a una página de netapp.com que enumera los números de teléfono a los que puede llamar.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Selecciona *Crear un caso* para abrir un ticket con un especialista en Soporte NetApp:</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Para obtener un historial de sus casos de soporte, puede seleccionar *Ajustes &gt; Línea de tiempo* y buscar acciones denominadas “Crear caso de soporte”. Un botón situado en el extremo derecho le permite ampliar la acción para ver los detalles.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Selecciona *Gestión de casos* y, si se te solicita, agrega tu cuenta de NSS a BlueXP.</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">En *Casos de la organización*, selecciona *Ver* para ver todos los casos asociados a tu empresa.</block>
  <block id="cdf14d2156528231a5dbd12ad5c95d3f" category="list-text">Seleccione para cambiar las columnas que aparecen en la tabla <block ref="b574dd55d604ddb721d869a0fc302007" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> y, a continuación, seleccione las columnas que desea mostrar.</block>
  <block id="348552521b849746260fe8d296d34c15" category="list-text">Seleccione para gestionar un caso existente <block ref="566c029d89e7d5421080767a37bf443e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> y seleccione una de las opciones disponibles:</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Cerrar caso*: Proporciona detalles sobre por qué estás cerrando el caso y selecciona *Cerrar caso*.</block>
</blocks>